政府會唔會永續599G(6)呢條惡法

疫就冇防到 純粹比黑警可以見人就票控
之前拉人非法集結大部分都踢晒保 呢條硬食2000

當佢開得學開得旅行集開得興趣班我都好想睇佢點樣永續。

只係遊行示威集會執法

有抗辯權，一多case加重法庭負擔
掉轉講，2000又唔駛案底，和理非成本又平左，起碼唔駛48

我估多數人怕麻煩找數